{
    "Components":"元件",
    "CDK":"元件開發套件",
    "Guides":"指南",
    "Get Started": "快速上手",
    "High quality": "高品質",
    "High quality_P1": "支援國際化和無障礙性的元件，為每一個人設計。測試充分，保障效能和可靠性。",
    "High quality_P2": "直白的 API，在各個平臺上具有一致的行為。",
    "Versatile": "多才多藝",
    "Versatile_P1": "提供了很多工具，幫助開發者建構支援常用互動模式的自訂元件。",
    "Versatile_P2": "可在 Material Design 規範的框架內進行訂製。",
    "Frictionless": "無縫整合",
    "Frictionless_P1": "由 Angular 團隊建構，與 Angular 無縫整合",
    "Frictionless_P2": "從草稿階段開始，或空降到現有應用。",
    "Featured components": "特性元件",
    "View all featured": "檢視所有元件",    
    "View all guides": "檢視所有指南",
    "Getting started": "快速上手",
    "Getting started_desc": "把 Angular Material 新增到你的專案中！",
    "Schematics": "原理圖",
    "Schematics_desc": "使用原理圖快速產生帶有 Material Design 元件的檢視。",
    "Theming Angular Material": "Angular Material 主題",
    "Theming Angular Material_desc": "使用 Angular Material 的主題體系訂製你的應用。",
    "Theming your own components": "為你自己的元件設定主題",
    "Theming your own components_desc": "在你的自訂元件中使用 Angular Material 的主題體系。",
    "Customizing Typography": "自訂排版",
    "Customizing Typography_desc": "為 Angular Material 元件配置排版設定。",
    "Customizing component styles": "自訂元件樣式",
    "Customizing component styles_desc": "瞭解如何訂製 Angular Material 元件的樣式。",
    "Custom form field control": "自訂表單控制元件",
    "Custom form field control_desc": "建構一個可以和 `<mat-form-field>` 整合的自訂表單控制元件。",
    "Elevation helpers": "縱深助手",
    "Elevation helpers_desc": "利用縱深感強化你的元件。",
    "Custom stepper using the CdkStepper": "使用 CdkStepper 自訂步進器",
    "Custom stepper using the CdkStepper_desc": "使用 Angular CDK 建立自訂步進器元件。",
    "Testing with component harnesses": "使用元件測試工具進行測試",
    "Testing with component harnesses_desc": "使用元件測試工具編寫測試，以獲得便利性，並輸出更有意義的結果。",
    "Learn": "學習",
    "Current Version": "當前版本"
    
}